有咩扮豬食老虎嘅動物？？？

豬

由捕食習性方面嚟講

厹

豬扮人香港最常見！

花螳螂

有種蛇條尾好似蟲
會引其他動物食佢
然後反咬隻動物

人